四月去挪威

去大約十日到
其實都會由Bergen 玩Norway in a nutshell 個條路線
去到Oslo
都係預兩三日到啦
仲有七至八日唔知去邊好
有冇咩地點係挪威一定要去既呢？

去到先算，我本來四月去韓國

in a nutshell條線世界級
之前冬天去tromsø 好正 好多間餐廳食三文魚都好正
如果你鍾意食就推薦
去既話幫我睇下有間賣衫個靚女salesperson仲係咪到

會唔會行山

Sorry 原來4月去

In a nutshell 條線你有冇係flam 訓一晚？
我四月份應該仲去咩地點好

四月去會唔會唔岩氣候呢

唔洗訓一晚 好無聊 一日可以玩曬

Lofoten 四月去，其實仲靚唔靚
有咩特別
但我唔係自駕遊

你之前係自駕遊？
個到有咩特別

我四月份去
應該難啲睇到
你當時係邊到去Lofoten?
坐咩去
玩左幾多日到

挪威 歌劇院

Lofoten 可以踩單車去到地區內既景點？

Lofoten 同Geirangerfojd 有冇得比較一下？
有冇話邊個更值得去
定係兩個都要去下

去Stavanger行講壇岩

巴幾時去
我四月尾會三日bergen
有一日會in a nutshell，不過番番bergen

可以住voss嘅
個town幾靚
之前住過間airbnb幾舒服

我四月十號就係Bergen 嫁啦
你玩幾多日呀
我都唔知玩邊到好
啲景點好遠

Voss 係咪冇咩玩

我九日炸
請三放九
三日stockholm
三日bergen
oslo唔去，覺得去左stockholm唔洗去oslo

Lofoten 定係 Geiranger 定係Trmoso 要揀一個去既話，邊個好啲呢

5年前去

挪威最靚Lofoten

夏天gei
冬天trm

四日夠唔夠玩呢
不過我應該唔會自駕遊

想問下，你當時玩左幾多日Lofoten

極光要幾時同邊到睇到?

四日夠去最熱門果幾個景點
不過搭巴士就無咁方便

Bergen 好正，留耐少少都得

呢個時間去好似浪費左個旅程
以前冬天去都係睇得一兩次極光
唔知4月重有冇得睇

西北自駕不過夏天先去到

4月應該無得行山
睇下啲瀑布囉🤪
Stavanger行pulpit rock

邊到黎嫁

未必去個邊呢
除左挪威縮影一定行之外
仲有四日唔知點分配

Atlantic ocean road同Trollstigen

想問下由bodo去moskenes 既時間表

假設我四月去，揀左星期二搭船
個時間就係凌晨一點，下午四點同下午四點四十五分三個時間？
點解下午四點係冇到達目的地時間？

去左Geiranger?
覺得點？
同其他峽灣有冇明顯差距

峽灣其實個個都差不多 我覺得Geiranger最靚是果堆建築物 條天梯加玻璃圍欄親眼好震撼

黑門山脈

我本身會走Norway in a nutshell
去Flam個陣都會睇到峽灣
所以諗緊好冇去Lofoten 而放棄去Geiranger
唔知道去Flam個陣既峽灣會唔會同Geiranger 差唔多

8 月去行pulpit rock 一路行一路落雨，上到去乜都冇得層霧

行左幾耐先上到去
最後係上面睇覺得靚唔靚

如果你不是自駕的話 可以skip Geiranger,不過Flam個峽灣比較普通
Btw nutshell個價錢一年貴過一年,如果果日天氣一般 感覺會好蝕 Bergen又長期落雨

Geiranger 靚過Flam個峽灣好多？
我去Geiranger 既話都係返Oslo再搭火車上去先好似順路d

我覺得靚少少,同埋Geiranger有啲位置可以高處影過去;但Flam 如果是nutshell坐渡輪經過的話,其實就是一個普通峽灣

三個零鐘左右，落住雨行
我估靚掛，我個陣大霧到乜柒都睇唔到

三個零鐘來回*

4月頭仲有dd機會
12月係tromso睇到2晚

3月即去 有冇機
Oslo/bergen 睇唔睇到?

咁開心 但係搭飛機真係超危險

3月係好有機會睇到，冇12月咁多雨雪
但oslo同bergen一定睇唔到啦，唔係北極圈範圍
我個人極推薦去tromso度睇
基本上果度d tour一定帶你追到光為止

有冇去過Lofoten?
想比較一下，之後揀一個去

你去order ticket 果度check個schedule會易明D

無去過北挪威,剩是去過Oslo Bergen Stavanger同西北部

Oslo Bergen stavanger 覺得點呀
我暫時Oslo同Bergen 都會留一日

西北部係指咩地區

Oslo我覺得無乜特別(我在果邊住了一段時間),有frd嚟帶他們看境都不外乎幾個地方; Bergen啲木屋幾靚 由Oslo坐nutshell去Bergen果程啲境是幾靚的; Stavanger就郷下 如果不是行山看果幾舊石就無必要去,4月中一定仲封緊路上山

西北就黃圈附近果啲位
我只是跟挪威自己劃果18條自駕遊路線揀幾條來玩,啫係之前post果啲相 有興趣的話你可以google Norwegian Scenic Routes;主要看北歐的建築物點融入啲風境 不過大部分路線只是春夏天開,其他時間封路

下個禮拜去Tromso

而家諗緊好冇由Bergen坐船遊Sognefjord直接去到Flam.
不過咁樣就skip左Voss and Gudvangen
值唔值得呢

除左去Tromso
你仲會去邊到玩呀

我都係4月

退晒錢了，全額

最後得返三日玩Lofoten
係咪會好趕？

係香港有車牌但冇揸開車
去到Lofoten 自駕遊係咪好危險咁呢

咩airline？
我check過如常飛

釜山航空，月頭已經退左，好彩酒店未pay，仲要打客服係真係有人聽

Lofoten自駕冇得輸真係有一種係世界盡頭感覺好想再去

Hi

三日咪少有少玩，不過唔揸車就唔係咁方便，巴士應該都一日有幾班。

唔揸開唔代表揸唔到。不過技術呢d，你自己最清楚自己得唔得。

香港冇揸車經驗但有車牌
係Lofoten 揸車應唔應付到

個到多唔多車？
你之前係Lofoten 邊到租車？幾錢一日咁呢？

有時間多既去Ålesund，順便去Geiranger，呢個先係真正既fjord。

點解咁講呢？
有咩原因

Tromso睇極光！

好靚，同埋係世界遺產黎，有時間寧願去呢個好過norway in a nutshell。同埋四五月去天氣好會仲靚。

Moskenes碼頭果間租，好似五百蚊到一日。呢d地方，多車極有限。果時去挪威1算，而家打8折

路有少少窄揸慢啲 問題唔大

知唔知道多唔多上斜落斜既路？
定係全部都平路

平路多

巴打識貨，勁靚Alesund真係
我個次好彩睇到日落

果幾舊白色野你有無去？好似啲忌廉咁不知想點